https://web.archive.org/web/20050313021048/http://www.hojo-tsukasa.com/cgi-bin/bbs/bbs.cgi?function=log&logno=368

### [7360] みかる*	2002.08.10 SAT 19:58:12　
	
久々のカキコです。皆様こんにちわ。
コミック派の私も今週の表紙がAHだった事から、つい手にとって読みました。
ーで今さらな話で本当に申し訳ないんですが、やっぱCHとAHは別物なんだなぁって実感しました。ファルコンがAH 1巻にて失明が原因で早々と引退したって読んだ時も、CHのファルコンなら美樹が傍にいたなら、こんな発言はなかったんじゃないか、と思いながらも、まだ別物として考えられない自分がいましたが、今週のAHでなにか吹っ切れました。
今まではCHが一応の完結を迎え、どんな姿でも二人を見ていたかったから、AHを読んでいる所がありました。でも今週号のバンチ読んで、香の過去、早くから働いてるせいなのか、意外としっかり者の雰囲気（苦笑）など、CHの槇村香という人物像と微妙に違う所から、別物、パラレルという区切りをつけられて、やっとアシャンを応援したい気持ちが強く表れてきました。
（AH4巻のアシャンの親孝行発言のとびっきりの笑顔から、徐々に膨らんではいたのですが。）
これからAHアシャンの成長が楽しみです！＾＾＊

### [7359] 将人（元・魔神）	2002.08.10 SAT 19:03:35　
	
こんにちは、将人（元・魔神）です。
自分のパソコンが動かなくなったので妹のパソコンを借りて
書き込みしてます。
自分も夏バテ気味ですが、パソコンの方が先に倒れてしまいました。
パソコンのキーボードとかが、いつもの使い慣れている物
じゃないので、ちょっと操作に戸惑ってます。
自分のパソコンじゃないのでシャンインが変換できないし（汗）(^^;

＞今週のバンチ
久しぶりに（AHでは初めてかな）槙村のお兄さんが登場
しましたね。
香と僚との出会いがCHとのエピソードが違うけど、槙村さん
が刑事の時で登場するのは初めてですね。（アニメ版は別で）
槙村さんが僚のパートナーとなるきっかけとかも新しい
出会いとしての話もでてくるんでしょうかね？
最後の僚の行動が、最初のシャンインに似てるので
これから香がシャンインに何を伝えて行くのか楽しみです。

シャンインが「もっこり」に気づいたのって今回が
初めてじゃないかな？

＞[7345] kinshi様
新宿の伝言板の事って北条先生が「もっこりメッセージ」
に書かれていたんですね。すっかり忘れていました。(^^;

私が以前に勤めていた東京の会社の寮は、江東区の地下鉄
新宿線の西大島駅の近くで、周りはマンションとか工場とか
倉庫とかが多かった場所なんで、たぶん埋立地の方だった
と思います。

展望料金って、高いですね。
実は、大阪生まれ、大阪育ちのクセに大阪城の天守閣や
通天閣とかの地元の展望台って、あんまり登った事ない
んですよ。(^^;　東京に転勤になった時は、ほんま観光
気分で色々行ったんですけど(^^;

就職して会社の寮に住む前に、高校生の時に修学旅行
じゃなくて、学校の情報処理部という今で言うパソコンの
クラブの合宿で、神奈川か埼玉かのパソコンの工場とかの
見学に行き、東京で泊まりました。
飯田橋駅の近くのビルの20何階かのフロアに、東京国際
ユースホステルという宿泊所があって、そこの何室かに
分かれて泊まってました。

＞[7347] sophia様
東京タワー登ったらノートを貰えたんですか？
僕が行った時は（もう約11年から8年ぐらいの前ですけど）
貰えなかったですね。
あっ、でも僕がオッチャンやったからかな？
最近、東京タワーがリニューアルされたらしいですけど
今はどうなっているんでしょうね。

＞[7348] 千葉のOBA3様
お姉さんが東大阪市に住んでおられるんですか？
ひょっとして以外に近所に住まれていたりして・・・
僕は近鉄の奈良線と大阪線の分岐点にある布施という駅の
周辺に住んでいます。

千葉のOBA3様の住んでおられた江戸川区は、よく自転車で
ウロウロしてましたよ。
僕が自動車の免許を取る為に通った教習所が、場所がどこ
やったかを忘れたんですけど、江戸川区の葛西の方の教習所
に土日など休みの日の度に通ってました。

前に出来た事が仕事で、間が1週間時間が経っていたので
操作感覚を忘れてしまっているとかで、やり直しが
多くて、教習所に通える期限のギリギリの6ケ月目に
なって、やっとこさ仮免許を間に合わせてなんとか
取ったとか、必死やった事を思い出します。
懐かしいな～♪
（住民票が大阪のまんまやったんで最後の免許の試験の
為だけに大阪にトンボ帰りしたんですけど・・・）

＞[7349] Ｂｌｕｅ　Ｃａｔ様
「１００ｔハンマーを振り回す香なら軽いとか？」
僚を、あの病院にどうやって運んだかっていう事を
漫画を読んでいた時に気付きませんでした。
たしかに銃創やから救急車を呼んで運ぶ事は、できない
やから誰かがあの病院まで僚を運ばないといけないん
ですね。
おっしゃるように槙村さんが手伝ったんでしょうね。

### [7358] sophia	2002.08.10 SAT 18:01:50　
	
こんばんわ。
昨日の夜から３９度の熱を出して今も少しクラクラ・・・・

感想云います。
「槇村　兄」のために看護婦をめざし、
「リョウ」のためにドナーになった『香』。
『兄』には人生をかけて慕い、
『恋人』には命をかけて愛したのですね。
今はまだ『リョウ』＝『恋人』ではありませんが、これからどうしてあれほどの関係になったのかが楽しみです。
あとは皆様の言うとおり「槇村　兄」の今後、ですね。
『リョウ』ほどのオトコに怪我を負わせた相手も気になるし・・・
あぁ！ほんとに２週間は長い～＜＾＾；＞

＞（７３５４）いちの様
写真愛好家！
いえ、そんなエラソーなモノではございませんです。はい。
趣味に毛がはえたような程度、ですよ＜＾＾；＞
ところで、『CH』の新品を売ってる店なんてあるのでしょうか？
私の知ってる限りの本屋にはどこにもないです。
古いですからねぇ・・・・『CH』＜＾＾；＞
やっぱり中古でしか置いてないのでは・・・？と思いましたが＜＾＾；＞
でもでも、がんばってくださいね！！漢（オトコ）いちの様！！
「CH」を見ない限り明日は来ないぞ！（オイオイ）

それではもう寝ます。
今の身体にパソコンは辛かった＜＿＿＞ですわ・・・・



### [7357] 無言のパンダ	2002.08.10 SAT 17:34:19　
	
こんにちわ☆

今日は山の上の、お墓参りに行ってまいりました。
かぐや姫が生まれたような竹やぶがシ～ン・・・と広がり、どこかで銃声のような音が・・・！ひぇ～こわっ！(>_<)
みなさんも、ご先祖様を大切にね☆

「香ちゃんちの鍋」
今週のＡＨで香が朝食を作っているシーン。
槙村兄が起きてきてテーブルに置いた鍋、朝食ということを考えて「お味噌汁」かな？と思うのですが、二人暮しにしてはちょっと大きくないですかぁ？大食漢のリョウがいるならともかく（笑）おまけに「あとは勝手に！」と出かけて行っちゃったし(^_^;)それにその中身。黒っぽいものが入ってる！？
うちの子パンダは「なすびだぁ～！」と言ってますが実のところ、何なんでしょうね～。夕べはこの事を考えて眠れませんでした！（汗）

次号のシール、私も楽しみ♪でもケイタイ持ってないから１冊でいいかな？・・・やっぱり子パンダに取られる事を考えて２冊買うべきか！またまた悩んじゃうなぁ(~_~;)

### [7356] 千葉のOBA3	2002.08.10 SAT 08:02:24　
	
おはようございます！

今週号のバンチ。表紙もキレイでいいけど、ＡＨのとびらのアシャンがかわいいー！久々の槇ちゃんも、超うれしかったですー！！アシャンが感じた台所に立つ香ちゃんの温かさは、このあと、りょうちゃんもずっと感じ続けて，大切にしていた、温かさなんでしょうね。でも、やっぱりこのあと槇ちゃんは、死んでしまうんでしょうか？なんか、すごく、この先が楽しみなんだけど、すごく、つらそう・・・。しかも、２週間あくなんて、ヘビの生殺しやーーー！

７３５２　葵さま　はーい！私は最低でも２冊買いまーす！シールは、ひとつはホントにケータイにはって（たぶんカラスとトンボ）ひとつは永久保存版にしようと思ってます！楽しみですねー！で、懸賞十割打者の葵さま、今週号のプレゼントはやっぱりポンチョにします？私ハンディタオルも捨てがたいかなーと思うのですが・・・。

７３５３　いもさま　私もポンチョは、もっとかわいいイラストにしてほしかったです。だから、タオルのほうがいいかな？と・・・。迷うなー！（でも、当たらないと思うけど・・・汗。）

７３５４　いちのさま　なんか、ＣＨ全巻読破にスゴイ苦労してますな・・・。そう、ＣＨの槇ちゃんは、もうちょっと寡黙な人だったと思います。アニメだと、りょうちゃんが一人でさわいでて、槇ちゃんはドヨーンてカンジ。いずれにしろＡＨでは、ちょっとまた違う感じで、でも香ちゃんを、ひたすら心配する兄貴のところは、変わりませんね。

７３５５　無言のパンダさま　いいなー、３５７マグナム。私もほしい！

### [7355] 無言のパンダ	2002.08.10 SAT 00:27:23　
	
こんばんわ★

今週のＡＨ・・・シャンちょんは日本人ではないけど、「朝・エプロン・立ち上る湯気・まな板の音」これらはやはり全国共通、「あたたかい家庭」「おかあさん」ってイメージなんでしょうか？
香瑩はエプロン姿の香にきっと母親を重ねてたんでしょうね。
でも香は１７歳・・・ちょっと複雑～(^_^;)
リョウはもっこりしたり、野良犬（？）の牙をむいたり、ちょっと人格が安定していないようで（汗）放っておいたら、どうなるかわからない危うい感じ・・・きっとこの野良犬のリョウに「温もり」を教えてあげるのは・・・香なんでしょうね。
そしてこれまた放っておけない兄・槙村。
この先は槙村兄を交えての「三角関係」に発展？！
・・・とにかく２週間は長いですよ～(>_<)

＞ｋｉｎｓｈｉ様（７３４５）
東京へ修学旅行に行ったのは高校の時なんですが、宿泊したのは旅館ではなく「ホテル」でした！
二人部屋、もしくは一人部屋でしたが、私は他の二人部屋のクラスメートを招いて、４人で夜が更けるまでトランプしてました♪
旅行前、自前に「部屋の使い方」なんてプリントを配られてましたし、やはり修学旅行でホテルは珍しかったかも・・・☆
私はちゃ～んとホテルの石鹸も持って帰りましたヨ（笑）

ＰＳ：先日書いたモデルガン（実際はエアガンでした）買っちゃいましたー！子パンダに「ＣＨファンなら買うべき」とそそのかされてつい・・・(~_~;)ちなみに「コルトパイソン３５７マグナム」と一応書いてありました。でもエアガン打つ気はないですよー（汗）

### [7354] いちの	2002.08.10 SAT 00:15:03　
	
こんばんは。
私の実家でもちゃんとバンチ売ってましたよ（笑）しかも、バンチに雷神、ＡＨ単行本全巻と品揃え抜群でした！！
・・・なんでＣＨはないんだ・・・？

とゆーことで、今週号の感想です。
槇ニイカッコいいですね。この人はこんなにしゃべる人だっけ？と、ちょっとＣＨのつたない記憶を引っ張り出してみたのですが、どうですか？みなさんは。
でも、兄貴っぽい雰囲気をかもし出していましたね。香のことを心配（？）する兄貴に感動。かっこいい。渋いね、相変わらず。
香も１７歳って・・・マジで？やっぱりＣＨとは別の世界なんですね。複雑だ。

次回はどうなるのか、割れたガラスを持ったリョウちゃんの手は香に向けられるのか？・・・
槇兄貴はこの後死んでしまうのか？・・・
リョウちゃんと香の関係の行方は？・・・
魅力にかげりが見えませんね。引き込まれっぱなしです。次回が楽しみです。

＞[7347] sophia様
写真愛好家でしたか！！やはり奥が深いですよね。写真ってコンマ数秒の差で全然出来が違いますからシャッターチャンスは逃せません。
まだ、全くの素人ですけどね（汗）ホント面白いです。
好きな人もねぇ・・・んん・・・。（意味深）

＞[7348] 千葉のOBA3様
今度はＣＨの新品が見つかりません（汗）どこまで困らせれば気がすむのか、この街は！！？

### [7353] いも	2002.08.09 FRI 23:30:09　
	
こんばんわ～。何か今週号を手にするまでの時間がいつもより長く感じました。暑いからかなあ。（関係ないか）

解禁ですね。感想です。
香は１７歳だったんですね。かわいいなあ。（*^-^*）
阿香が「香に兄妹がいたなんて誰からも聞いてない」って言って（思って？）るとこからして、やっぱ槇村兄はいなくなっちゃうのかなあ。でも槇兄、ＣＨの時より出番多いぞ！こんなに動いて中心になってしゃべってるのって珍しいって思っちゃいました。(^_^;)
「二日間死線を彷徨ってる」のに、一時的にでも意識回復させて状況確認するリョウすごいです。
次号は少し待ちますが、シール付いてたり、巻頭カラーだったり（カラーの香ちゃん希望）、話の続きも気になるし…盛りだくさんですね。待ち遠しいなあ。

合併号スペシャルプレゼント、皆さん見ましたか？
ポンチョって基本的にてるてる坊主みたくなって、着ると結構かわいらしいじゃないですか。それにあのシリアスなイラストじゃなくても（苦笑）‥‥って思ったの私だけですか？？
そのギャップがいいのかなあ？もっとかわいいっぽい絵にすればよかったのにって思っちゃいました。(^_^;)

ではでは～。いもでした。

### [7352] 葵（おまけ）	2002.08.09 FRI 21:21:20　
	
　再来週の特別プレゼント、ＡＨシールなんですね。♪予告を読んだ瞬間、「よしっ！再来週は３冊買うぞっ！」と叫んだ私です。みなさまは…何冊？！（^_^;

### [7351] 葵	2002.08.09 FRI 21:18:54　
	
　今週の感想を一言でいうならば…槇ちゃん、オトコでしたねぇ～…。香が看護士を選んだわけを知り、香への想いを垣間見せた瞬間（「バカめ…」の前後）がなんともいえず…でした。ココ（ＡＨ）でも二人は義兄妹なのかしら。でなかったら…？！妙に槇ちゃんに肩入れしてしまった今週号でした☆

　瀕死の重傷を負いつつも「もっこり」できるリョウもすごいなぁ…。いくら殺気を出したとしても、香を殺すなんて出来ないよ。リョウに女は殺せない！そう信じてます♪ココまで引っ張っておいて来週はナシとは…コアミめっ！憎いぞっ！（>_<;

### [7350] おっさん(岐阜県：今週号の・・）	2002.08.09 FRI 20:47:00　
	
毎度、おっは～っす。皆様おげんこで～ごじゃいますか？何とか私も頑張ってまっしぇ～。膝が治るのにはまだまだ時間はかかりますが・・・。

つ～ことで今週号のカキ～ン（解禁）・・・ＣＨ時のりょう＆香ＡＨ時のりょう＆香が違うってのをよく分かりました。槇兄の職業は変わらなかったけど・・・ＣＨ時のりょうの表情とＡＨ時のりょうの表情っていうか雰囲気が違った気がしましたね。ＡＨのときのりょうは人を信じている表情ではないですよね。心を殺してる感じのように見えました。香は香で違う気がしました。気がしっかりしてる人、世話焼き人（槇兄を心配してるのは変わりませんが）傷ついている人を見逃すわけにはいかない、そこが香の優しさじゃないかなって思いました。再来週の続きがめっちゃ楽しみです。

つ～ことで本日はこの辺で・・・。

### [7349] Ｂｌｕｅ　Ｃａｔ	2002.08.09 FRI 19:23:21　
	
　こんばんは～。　今週の感想です。
　今回はもう、久しぶりに槇兄に逢えてすっごい嬉しかったです！　別世界の住人だろうと何だろうと、逢えればやっぱりわたしは単純にすっごく嬉しいです☆　Ａ・Ｈの世界では、リョウとの出会いは兄妹ほぼ同時なんですね。香の力でどうやってドクんとこまでリョウを運ぶのかと思ってたら（１００ｔハンマーを振り回す香なら軽いとか？とも思ったんだけど　笑）、たぶん槇兄が運んだんでしょうね。で、身分確認のために所持品を調べたら、すべて偽造だったぞ、と。
　それにしてもリョウってば、意識不明のフリしてるときまで“もっこり”しなくても^^;
　リョウ、本当に香の命を狙おうとするのかなぁ。でもリョウが女を殺そうとするなんてどうしても思えないし、う～ん……シリアスに見せかけて実はオチがある、ような気もするんだけどぉ。答えは二週間後かぁ、あーなんて待ち遠しいんだろ。
　リョウと香の人生をＣ・ＨとＡ・Ｈで重ねて見てた頃は、結ばれてからの時間が短すぎる気がしてすごく切なかったんですけど、こうやってＡ・Ｈでの過去を見ていると、Ｃ・Ｈよりずっと早く結ばれたのかもと思えてきて、少しほっとしたような気がしました。あの“はじめてのキス”も、もしかして槇村が生きてる頃のことだったりしてね。
　Ａ・Ｈでの槇兄と香はもしかして実の兄妹？とか、この世界の香は裏の世界を肌で感じながら育ってきたのかなぁ、とか、いろいろ気になることがあるんですけど、そういうのもいつかわかるのかな。
　今号のバンチの表紙、若い頃のリョウと香の２ショットだったらいいのにな、なんてこっそり思ってたんですけど、違いましたね^^ゞ　でもまぁ、次号はＡ・Ｈが巻頭カラーだし、かなり楽しみです♪

＞［７３４３］たまさま
　以前のＡ・Ｈの作品紹介、無事見られてよかったですね。
　「アーカイブ」はわたしもここの掲示板で知って、お気に入りに入れたんですよ～。そのときは、リニューアルされて消える前の「もっこりメッセージ」とかを見にいったりしたんですけど、詳しいことはＬｏｇＬｉｓｔのＮｏ．２７６あたりにありますので、こちらもよかったらどうぞ。

### [7348] 千葉のOBA3	2002.08.09 FRI 16:31:40　
	
こんにちは！今年の夏って暑いか風強いかの、どっちかですね。昨日今日と強風が吹き荒れて、窓あけとくと、部屋の中がほこりだらけで・・・。やれやれ・・・。

７３４２　ＯＲＥＯさま　１５針も縫うケガしたら、それこそプールサイドも大変でしょうね。うちのチビも落ち着きないので、よーく言っときますね。

７３４４　将人さま　はじめまして。（ですよね？）うちの姉は現在東大阪市の住人です。もう５年になるかな？そして私の出身は江東区のお隣の江戸川区です。（そ・・・、東京都出身には違いないけど、東京のはじっこです。）って、ちょっと言ってみたかっただけです。ハイ、すみません・・・。（汗）

７３４５　ｋｉｎｓｈｉさま　ラムネ同様、水のはいったヨーヨーも思い切り童心に帰れますね。しかし、「後楽園アドホック」ってありましたねー昔。今はどうなのか・・・。私もわかりませんが。（どの辺にあったかさえ、覚えてません。でも，行った記憶がある・・・。）

７３４６　いちのさま　イヤー，古本の値段って、相場とかないんでしょうかね？いろいろなんですねー。キレイなのが高いとかは、あるかもしれませんけど・・・。あんまり高いと、それこそ新品で買ったほうが良くなっちゃいますねー。

さー、今日はバン金！！解禁後楽しみにしてます。　

### [7347] sophia	2002.08.09 FRI 16:07:51　
	
こんにちは。
高校野球を見てたら、負けたチームに感情移入して泣いてしまう私です。
歳かなぁ・・・・・・・・＜；；＞

＞（７３３４）kinshi様
ファルコンのSPありがとうございます・・・・・が！
彼はお化けが苦手らしくソファの陰にいてあまり役に立ってくれません（＾＾；）
苦手は猫だけじゃなかった？？みたいです（笑）
ちなみに私は霊を感じてしまうタイプなので
心霊スポットだけは「ごめんなさい」　ｍ＜＿＿＞ｍです。
あと、無言のパンダさんへの質問へ横入りしてしまいますが、私の修学旅行は東京観光＆TDLで、宿は『東大の赤門』近くの旅館でした。
先生が『いつかお前らもここ（東大）に入れるといいな』と言ったのを覚えてます＜＾＾；＞

＞（７３４４）将人様
私も１０年ほど前に１人で東京タワーを階段で制覇し、東京タワーがデザインされたノートをもらいました。
今でも もらえるのかなぁ・・・・
なんだか懐かしくなりました（＾＾）

＞（７３４６）いちの様
ようこそ！写真愛好の世界へ！
私はすごい激写女で、コンクールと聞くと張り切ってしまいます＜＾＾；＞
ホンと写真は奥がふかくて、ハマルと大変です。
今は人を撮らなくても好きな人ができると撮らずにはいられない、と思いますよ♪
でも盗撮はやめてくださいね（笑）
「バンチ」は売ってましたか？
解禁後が楽しみです。

それでは皆様、よい週末を。

### [7346] いちの	2002.08.09 FRI 14:12:23　
	
こんにちは。昨日は携帯を新しいのに買い換えまして、写真の撮れるやつにしました♪それで、家のペットを激写しています（笑）。写真は面白いと最近分かったいちのです。
でも、人は撮りません。難しいから・・・。

今日はバン金。実家で過ごす初めてのバン金。ちゃんと売ってんのかな？ちょっと心配・・・。

＞[7333] 千葉のOBA3様
ＣＨ単行本の値段、上には上がいました！！７７００円ってとこが存在していたのです！！！ありえない。誰が買うのか・・・。新品で買ったほうがマシじゃ！！

＞[7334] kinshi様
あまり深く考えられても困ります（汗）。
東京がやられたら日本人は助かりますが、日本は危険ですね。（意味分かりますか？）
最近は自爆テロとかありますから、平和な日本では想像もつきませんけどね・・・。
平和が一番ですよね。世界中平和になれ。

＞[7337] chikka様
ごめんなさい。ネタが分かりません（汗）・・・。
でも、後半のＣＨの話しならわかりましたよ☆
蜂にさされて立たなくなったやつでしょ？殺人蜂。
怖い。私は蜂に対して小さいトラウマみたいなのがあるみたいで蜂は怖いです。
小学校時代にトラブルが・・・。

＞[7342] OREO様
日焼け対策万全に！！
プールサイドで１５針ですか！？マジで？そんな大怪我になりそうな場所じゃないと思っていたのですが（いや、危険だってことは知ってましたが）危ないですね・・・。


### [7345] kinshi	2002.08.09 FRI 12:20:49　
	
こんにちは、

＞７３３５葵さま
アドホック・・って、確か、「後楽園アドホック」　といって、
今、は、サンリオ商品のお店が、そこらじゅうにあるのですが、
かつては、なかなか　お目見えせず、元祖サンリオ商品など
売っていたお店　と言えばいいんでしょうか？
後楽園がどう関係しているかは　わかりません。サンリオって
ご存知ですね？「キティちゃん」　とか、ですよ。他もあったかな？
とにかく　あのようなかわいいグッズ（ハンカチ、便箋、メモ、
お茶碗）等　他の階は・・・・おぼえていません！。レコード
だったような？やっぱ　おぼえていないですね、すんません（汗）


＞７３３６無言のパンダさま
一つ質問してよろしいでしょうか？東京の私らは、修学旅行といえば、
（中学）大阪、京都、奈良　が、定番なのですが、そもそもそこは、
観光地なので、旅館も多く、宿泊も困らないだろう　と思うのですが、
東京のどこに　たくさんの　学生を　泊める宿が、あったので
しょうか？今は、HOTEL　というのも　あるらしいのですが、
当時（ごめんなさい　いかにも昔って感じで・・汗）は、HOTELとは、
いかなかったでしょうに・・・・。不思議です。


＞７３３７chikkaさま
最近　悩むのですが、東京タワーや、新宿高層ビル、都庁、サンシャイン
６０・・・・この辺に住む私らはそこの建物の展望台等に行くより、
ちょっと　離れた所から　それを眺める。つまり　新宿高層ビル、都庁
なんかは、中野サンプラザ　あたりや、サンシャイン６０　から見る
とか、東京タワーは、六本木や、青山、辺りから見るのが、一番と
思ってしまうのですが、どう思われますか？新宿住友とか、別に
上っても、たいしたことないし・・・・
今だ、都庁には、行ったことないけど　あれは、やっぱり外からの
外観が、いいのでは？と思ってしまうのは　私だけでしょうか？
それともＣＨのせい？


＞７３３９千葉のOBA３さま
ラムネって、私にとっては駄菓子屋か、夏の地元の盆踊りの時に、
買ってもらえるもの　の一つなんです、あのビンを見ると
童心に返ってしまう自分が、情けなく・・・・。
ご理解いただけます？


＞７３４４将人さま
新宿東口伝言板・・・まろさまのHPから、リンクできるアーカイブ
のＣＨのＨＰの「もっこりメッセージ」のところに、先生が、
書いていますよ。・・・

江東区とは、またオツな所に住んでおられましたね、
風強く無かったですか？江東区は、埋立地と昔ながらの下町とが、
ある所なので、どちらだったのでしょうか？

展望料金って、高すぎると思いません？
これもまた、以前ハワイの学生連れて行ったとき、料金高くて、
東京タワーや、サンシャイン６０　お台場フ＠ＴＶ　
鎌倉のお寺も、それぞれ入場料取られるし・・・・何処も入らず、
かわいそうでした。・・・そうですか、東京タワーは、階段でも
お金、払うんですか・・・唯一　ライトアップに工夫をしているのが
救いでしょうか？

長くなりました。この辺で、今日バン金ですね、
では、また。

### [7344] 将人（元・魔神）	2002.08.09 FRI 04:01:36　
	
＞[7343] たま様
＞新宿駅東口には本当に伝言板があるのですか？
＞Ａある　　　　　Ｂ昔はあったけど今はない
＞Ｃ昔からない　　Ｄ似たようなものならある

以前に北条司先生のインタビューに乗っていたんですが
「伝言板にＸＹＺ」の設定を考えた時に新宿駅に行って
伝言板が「無い」事を確認して、漫画の設定に使った
ような事が書いてありました。

確認のために北条司先生のイラスト集とかＣＨのガイド
ブックなどを色々と探したのですが、自分の手元にある
物には、その事は書かれていなかったので、ちょっと
自信がないですけど・・・

＞東京の話題で盛り上がってますね
私は大阪府東大阪市の人間ですが、以前に勤めていた会社
の仕事で東京の江東区に住んでいました。

今8月で私は31歳ですが、高校を卒業してその会社で仕事を
初めて1年東大阪で働いて、2年目（平成3年4月）から
東京に転勤になって、約3年半ほど（平成6年11月ぐらい
まで）江東区にあった会社の寮に住んでいました。

東京に行った直後は、珍しくて会社の寮にあった自転車を
借りて、色々と観光に行きました。

東京タワーに行って、入場料金が一緒やのにエレベータを
使わずに、わざわざ階段で大展望台にまで登った経験が
ありますよ（汗）(^^;　→あの頃は若かったな～

まだジャンプにCHが連載されていた時期だったので
ＪＲ山手線を横切るＪＲ中央線やったかな？
その電車の線路沿いに、自転車で走っていって
片道4時間ぐらいかけて、新宿駅周辺にも行きました。

普段の休みの自転車での行動範囲は、社員寮のあった
江東区や、会社のある台東区蔵前を中心に
浅草とか、秋葉原電気街、神田神保町古本街などを
ウロウロしてました。

なんか皆さんの東京の話を読んでいて懐かしく思いました。

＞今日バンチの発売日ですね
僚と香の出会いの話が楽しみです。
先週号の時点ではパラレルなのか、新しい話なのか
分からないですが、やっぱりCHの話の続きとして
見てしまいますので、
CHでの僚と香の出会い、ミックに話した高校2年の
香の話と、ＣＨの最初の香を男と間違えた19歳の
香との出会いとの間に入るエピソードだったらいいなって
思ってます。

高校2年の時に僚と出会った事で、看護婦を目指していた
とかだったらって思います。

AHは、香が死ぬ話だったので、最初はCHとは繋がって
いないパラレルと思おうとしてましたが、今はCHがあった
前提の世界という事で、気持ち的に認めてしまっている
ので、別のパラレル世界の話になってしまのが、ちょっと
イヤかなって気持ちがします。

### [7343] たま	2002.08.08 THU 23:22:09　
	
みなさん。こんばんわ。
カキコを読んでると、どうやら、東京都＆東京近辺に住んでいる方が多いようですね。うらやましいですなぁ。
そんな皆様へ、基本的な質問なのですが、
新宿駅東口には本当に伝言板があるのですか？

Ａある　　　　　Ｂ昔はあったけど今はない
Ｃ昔からない　　Ｄ似たようなものならある
　　・
　　・
ファイナル・アンサー？

なにぶん、わたしは、いなかっぺ大将なもので。(ドポチテ…ドポチテ…)
東京なんて１０年前に行ったきりですよ。（しかも修学旅行だったし…）

＞Ｂｌｕｅ　Ｃａｔ様【7330】
＞まろ様【7340】
「アーカイブ」そんなものがあるとは・・。
（Ｂｌｕｅ　Ｃａｔ様の説明で初めてアーカイブを知りました。）
そして、無事ＡＨの過去のページを見ることが出来ましたよ♪
本当だ！冴子が槇村の元恋人になってる！まじっすかぁ！

ここの皆様のおかげで、日に日にパソコンが詳しくなっていっている。
まじ、うれしいっっす♪
「アーカイブ」の英語ページ！これもお気に入りに追加！(なんか色々使えそう♪）

＞葵さま【7341】
あった！あった！思い出した！いや、思い出してしまった。（封印してたのかー？！)
ジャッ〇ーの実写版映画がありましたねぇ～。
でも、公式サイトということで、コメントは控えようカナ。ハハッ(^_^;)

### [7342] OREO	2002.08.08 THU 22:50:34　
	
こんばんわ！ますます日焼けが進行中。今や食べよいミディアム？いや、よ～く日が通ってますウェルダン？ってな具合
も少し焼けたらちょっと前のコギャルに戻っちゃいます・・

＞７３４０まろ様
こんばんわ。さ～っそく、リンクから行ってみました！！
ありがとうございますです！！かなり、バン金までの一日、バッチシ！でしたよ♪

＞７３３３千葉のＯＢＡ３＆３２いちの様
こんばんわ。お心使いありがとうございます。
１０年後の自分の肌を考えて、たまらず今日は美白化粧水を買ってまいりました！こんなに紫外線浴びてほったらかしたらと思うと・・・ゾゾゾゾ・・・
千葉のＯＢＡ３様のお子様はプールに行ってらっしゃるのですか？プールサイド気をつけてくださいね。今日そこで足に怪我をして１５針縫った子供がいました・・ご注意！

＞７２３１sophia様
こんばんわ。電話代、結構バカにならないですものねぇ。
わかります！親からパソコンの電話代だの、家に電話する国際電話代だのうるさく言われたんで、めちゃ、いろいろ調べたことがあるんです。そんな知識でよろしかったら、こちらこそです！

いやぁ・・・明日はとうとうバン金！
プールのバイトの前に地獄坂登ってセブンに朝行ってやるぅ
それではまた！

### [7341] 葵	2002.08.08 THU 21:37:23　
	
　こんばんは。暑さも一息つきました？夕方の風が涼しくて気持ちよかったです。明日はバン金！展開が気になるところです～☆

＞無言のパンダさま［７３３６］
　さすがに大音響では聞けませんよ。そこまで恥知らず（？）じゃないもんで…。（^_^;　それより私もモデルガン欲しいなぁ～♪

＞たまさま［７３３８］
　実写版ですか？見たいような、見たくないような…。ジャッ〇ー・チェ〇のリョウは嫌でしたねぇ…。（^_^;
